晴天 陰天 雨天

Ronald

你在何地

我輸到斷氣，如果仲有錢去買下波仔，才是我運氣